老實講 領匯改走晒d舊式街市係正確做法

舊式街市成地都係水 又污穢又迫 呢定起碼冇咁迫 又涼

認同
同埋啲污糟茶記都應該執柒晒佢

Aggre

茶記真係抵撚死
先唔好講食物質素先
一個閪飯屌你老味成五十蚊冇野飲
態度又西
一陣又話加料
我去大家樂衰衰地塊豬排唔熟佢都會換過比我
仲有街市 我之前細個著親拖鞋都好憎經過
成地又黑又污穢既水 又臭又腥

又濕又臭
真係好難頂

同意

部部電視機都長開播住TVB既茶餐廳文化

冇食茶記好耐
m記是旦一個包都屌打佢

明明連鎖堆野 起碼有得投訴先
茶記你講佢加你料

負評係比舊式街市？